我求下你地 唔好做傻事

我對呢個香港都好絕望
發夢發到工都辭埋
就係希望 我小小嘅力量 可以改變到小小嘢

但係犧牲左條命 木木奠都唔會可憐你 而撤回
我地一齊努力好冇？
唔好做傻事好冇？
我地一齊爭取 我地想得到嘅野好冇？

唔好向絕望屈服 直到黎明到來之前 忍耐吧

一早辭左

未輸架 香港人

大力推。我哋宜家贏係贏長命呀，保住自己條命，讀好書，他日先有機會奪權做主嫁

(毅進妹，我哋又見喇，你近排ok?

LMF - 惡世紀

維權既道路點會平坦
太野蠻莫須有剝奪你自由
犧牲咗嘅生命永遠冇得返轉頭

白色恐怖個白最邋遢
玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送花圈

珍惜生命

死幾多人班仆街政府官員都唔會理
不如留返條命，發展專業，進佔社會高層
以待時機報復

岩啊
要一齊贏

好多手足都已經好攰架喇，唔好再要佢地撲黎撲去拉你地返黎啦，一個都不能少呀！

我地少一個人就係少一個人抗爭
場仗就越來越難打
所以各位巴絲打撐住呀
連登仔女大把同路人
我地要一齊贏